阿嬌36歲生日開P 好姊妹阿Sa騷愛意

【星島日報報道】鍾欣潼（阿嬌）日前慶祝完36歲的農曆生日，昨日輪到她新曆牛一，獲好友開P慶生，好姊妹蔡卓妍（阿Sa）當然有出席，仲好窩心在微博為壽星女送上祝福：「今天是小嬌嬌生日∼今天是小嬌嬌生日∼今天是小嬌嬌生日∼生日快樂，生日快樂，生日快樂、祝妳每天都幸福美麗∼每天都幸福美麗∼每天都幸福美麗∼最重要身體健康∼身體健康∼身體健康∼愛妳喔，愛妳喔、愛妳喔、重要的事情必須要講三次，我講完了。」完全Feel到阿Sa滿滿的愛意！

好友薛凱琪都係座上客，孖埋壽星女同阿Sa合影，三位靚女都靚到爆燈，點睇得出阿嬌已經36 歲。薛凱琪留言祝賀：「生日快樂 鍾欣潼！want you to know how I love your lovely soul and kind heart . 謝謝妳的可愛，祝妳一輩子的快樂，希望妳和妳愛的人都身體健康！ 」

阿嬌都有開心些牙Party靚相，感謝大家「多謝所有愛我和我愛的朋友仔，謝謝你們的祝福」。

36歲都無走樣

唔拍av晒料

明眼人一睇.........

又過年了

睇左群p

好正

點解唔叫陳冠希

佢小氣掛

究竟佢啲男性朋友J過佢啲相幾多次

年又過年，共慶歡樂年年…

移花接木

五官端正LA
但一D氣質都無
普通MK妹一名

張相邊度有薛凱琪

黑包左手面果隻長頸鹿咪係囉

明眼人一睇就知....

葛珮帆黎wor Ching

sor,你啱

圖文並茂

大笑左，MK都叫做新一代演員，明明做戲屎到仆街，見唔到有咩希望。